等睇今日騰訊「穿500蚊」

大膽預計
今日騰訊穿500蚊
插落去，無水花

信你

說好的中國國家隊呢？

300蚊，不是夢

500蚊鑽石能量底

燈完應該穿600

1. 整數心理關口好難穿。